唉 落街買包煙抽

唉我吊

跟住呢

一吸一呼 爽

淥個面算。無買

故黎？

廢青頹左太耐
有一晚落街買咗包煙就開始左食